Use of deadly force authorized

美國政府官方設施

美國市民

仲想唔想移民美國 ？
有冇勇氣

做人行得正企得正有咩好怕

寫到明都行入去係咪抵

市民

唔想移民美國, 但我支持槍權

香港都應該要准人帶槍出街

咪撚戇鳩啦